Van Helsing en ik waren een beetje bezorgd over Mevr Harker.
Rond het middaguur kreeg ze tot een soort lethargie die wij niet graag; hoewel we bleef stil bij de anderen, we waren geen van ons blij.
Ze was onrustig de ochtend, zodat we waren aanvankelijk blij te weten dat ze zuchtte.
Wanneer echter haar man noemde terloops dat ze zuchtte zo goed dat hij niet kon haar wakker, we gingen naar haar kamer voor onszelf te zien.
Zij was natuurlijk ademen en keek zo goed en rustig dat we hebben afgesproken dat de slaap beter was voor haar dan iets anders.
